## Project

### 프로젝트의 특징

1. 시작과 종료가 있는 정해진 기간
2. unique
3. 결과가 나와야 한다.

### 성공하는 집단

- 납기 준수
- 예산 내 완료
- 당초 목표/ 비지니스 목적 부합

## Agile

- agile

## Waterfall

### salmon waterfall model

- if you find any problems, take upstream

### Advantage

- docs X

### Weakness

- 변경 관리가 힘들다
- 팀원 변경 시 힘들다

## Project Description

- waterfall
- 1/28 mini project
- 실패하기 위한 스터디성 프로젝트

### [프로젝트 계획서](project/plannig.md)

## team building

### self estimate

1. 커뮤니케이션 ; 5 ; 4
2. 시간 관리 ; 9 ; 2
3. 문제 해결 ; 10 ; 1
4. 조직이해 ; 7 ; 3
5. 절충기술 ; 3 ; 5

### team estimate

### ice breaking

#### word embedding

- 다음은 김지형이 인천국제공항으로 향하는 사진이다. 자카르타 국립 고등학교에서 한국인 최초로 교직을
이수하게 되어 세간의 흥미를 끌고 신선하다는 평을 받고 있다.

#### brain storming

####

- role :
